召集所有太空人面孔

是咁的 我知各位太空人都係9月9號先開學
但有冇興趣想搞下同聽日有關既罷課活動
例如 整下僆儂牆 做下文宣
大家比d意見呀